巴西預言家既523地震其實係咪有其他意思？惡法通過香港收皮？

會唔會係咁？

唔明

5月23日或者之後幾日內，挑犯條例通過？

十災之一